爭財仔幾十個,信耶教問教友借,有無得諗？

無錢想入會？

試下去正當收十一奉獻嘅教會，問下負資產獻唔獻得

可以打電話去債務及理財輔導服務問下
電話:3161 2929

弟兄唔係要互相幫助咩